[踢緊假波]曼聯終極FF轉會窗暨香港獨立及黑警國安死全家吹水區[1019]

Slow

Sor

閪波

睇下一有球員扭到波
D威脅即刻出到黎
而家前場就係無一個穩定突破到
福狗試都唔試

普巴冇晒靈氣

點解普巴好似出左等如冇出咁

Topic唔屌傻福老母

Lan la

踢乜撚野假波
廢就廢啦

依家po頭咁短

柒頭福今場繼續踢足

唔緊要 幫糖狗含番就得

offside呢幾腳又幾好

換普巴啦 無態到on9

呢隊西波只要輸一粒先就輸撚硬

對邊隊都係

福咁踢落去同14有咩分別

馬出黎拎波唔緊要~, 兩邊肯插入係OK
但福行埋個波到拎波再企定

用Rojo未

下半場又換走普巴啦

睇緊咩呢請問？

好撚慢呀隊波

Pogba好慢
所有野都好慢

變左大舊佬之後慢到

災難馬今日災難級未

普巴肯躝未

Tier幾果個可以del埋
反正都唔買人

快撚D輸波買人

放番馬踢左邊 福狗躝去派飯

廢到仆街

買咗白都睇到好激氣

不如用Lingard換rashford

下下開短有咩意義

全隊都係啦

阿龜搶身位輸俾所有人，今場頂中過幾多次

普巴一早轉去右啦
仲拖

悶撚到🥱

逼普巴帶波，之後比人逼甩

矛到仆街

仆街 拍撚到埋晒身
都仲要比

妹要扭但又甩

唔知點解唔可以推普巴上前d
依家成日做駁腳根本發揮唔到佢身型同進攻能力

福真係好撚廢，咁撚樣彈俾般
咁你下下行後做波把撚咩

AWB廢到

連續兩球
第一次無必要扭3個
第二次又係咁

好撚催眠

輸12碼般狗

12碼

雲狗比人撚
之後輸12碼

笑話

般奴

輸埋12碼

笑左

輸撚埋

般狗

仆街

般狗躝未

屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌屌

成隊垃圾

輸埋佢啦

12M

可以半場換人啦

輸雲比沙卡

洗撚拍咩呢球

佢小兒麻痹 比腳波都大大力

屌

又要睇ddg救12碼
垃圾西波

成班垃圾屌你老母降班啦

痴撚線，般奴要幫福防守埋

對面一傳上去就單刀咁濟

抵輸啦，半場中三條柱

輸波買人

呢球雲比沙卡on9先

仲睇緊部ipad

屌你老味 仲係坐係到

Awb比人強姦時 冇人諗過幫佢

寧願佢長期留係前場算 佢守又唔得

白禮頓首球準備收錢

又係林迪

般狗可以變狗了

AWB 45m
Semedo 29m

入紙反般 屌佢老母

玩完

你睇白禮頓失左控球好似放狗咁搶
你有幾可見我曼d人咁搶

興幸既係般終於完全同化

曼連續2場輸12碼

死監躉隊長？

awb同般狗齊派膠

唔係淨係佢on9

融入了

佢自己控甩

還返上季果d

好撚廢DLLM

都唔明點樣練波

12碼聯（比人）

要攻中守到咁後

收到風啦,踢假波

一定係假波

陳七

垃圾

連最對板嘅awb都派膠

非常假

屌 打機算

以為藍衫係曼聯 dllm

白禮頓派錢波

蘇狗仲可以坐係度

兩邊翼回防問題又出現.....

佢個位空晒
自己控得唔好比人逼有乜好講

隊閪波執柒左去啦 成班撚樣轉職做KOL啦

起機聯

DDG俾人撚狗咁撚

蘇狗lan未

降班啦屌你老母
連續兩場都係咁

On撚鳩鳩，比人逼仲兜大圈諗住反過番人

閪咗好撚耐 restart後無腳好波

執咗佢啦19曼⋯

點解唔撲返左面呢
明明淨係識撲個邊

陳七輕鬆射12碼

護級啦屌

降班啦

咁都冇紅 紅鳩bruno啦 下場就有vdb/lingard

閪到 望哂嗰邊仲飛去另一邊

啱喇輸撚到炒sob炒木狗

屌你正選果班唔fit
又唔去用vdb mata lin fred
個個唔走位點撚踢
下下都死攬勝利十一人
明明有其他球員可以推番快隊波

降班啦屌

半場係咪一射？
唔計offside嗰球

so 狗坐撚完未呀

的確係 但佢比人逼咗4/5秒 有冇人行近幫過？

死撚咗佢啦

準備紅埋

馬迪勇武

蘇B byebye

輸十二碼唔洗兩黃一紅都偷笑

輸啦快D 成隊波由上至下都有問題
最大問題肯定係管理層班柒頭

睇緊電視呀

扮鎮定

So狗自盡未

木狗點會俾人炒 條數做得咁靚

明明紅牌嚟

打緊fm呀

曼今年應該下半版見

話撚左架啦，咪一鳩樣

真係唔想睇般奴 比d球迷捧到飄飄然

你幾耐無睇波
上季復賽awb場場閪波

SO狗繼續坐就岩啦 得閑就望IPAD

唔關蘇斯克查事
全部都係木狗造成

我最期待嘅畫面出現了.jpg

就係見佢個位空晒先比佢
咁多時間處理得咁差仲有得賴隊友

咬死你

上季最勁個陣係bruno唔撚洗守
一搶到傳比佢就直接打反擊
依家縮到禁區入面
要佢發板又要等佢跑
on9 so9

普狗拖撚慢曬又唔換

Shaw自己嚟算
福狗行撚開

點樣可以唔比人撚隊波咁撚樣

VDB:第一場訓練就想返阿記

飄飄然你又知

降班啦屌你老母，搶第三返黎踢歐聯都唔知為乜

廢撚到呢

屌你，福狗做乜撚
下下入中
防守又唔撚幫

同玩fm係一撚樣 set撚左11個人放撚左出去就算

咁都唔關事

攞咗個man u player of the year就閪 根本就應該比martial

有撚病。咁都有得屌龍

買林迪過嚟啦

So狗有無咁撚怕凍

So蛇個毒撚樣

蘇蛇是無菇的
班仆街想逼走蘇蛇

搵普巴打中中，等於叫攻中守埋佢果份

D人慢到好似 睇紀念賽

馬迪都黃？舉起隻手咋喎

1:1

踢緊假波 唔驚

Shaw 呢D咪好~肯向前突破

龜

搞掂 1-1

1-1！

隊長

龜隊

成隊波都黑色箭咀

投降輸3球算啦

-6 足球

麥狗

咁都入

仲諗住買件今季波衫印佢

廢龜入波

-6到

仆你個街仲要咁射入
明剃你眼眉

竟然係中堅入波

咁球ok

假波黎

痴撚線

快撚啲lan so9

燈到

-6

又-6

SO9全場精華

成隊企地地 唔走位 唔入攝
個個call ball踢
身邊曼迷fd個個都睇到

So9你係咪睇唔到？

下？

弱隊靠死球

排陣關木狗事？ 白Lin 福場場出

下下入波都唔係組織到出黎

部ipad呢

明明上場vdb入到黎 成隊波都快左好撚多
今場又繼續bench

球球邊路福都係企係中間/側邊唔走位
成個雪糕筒咁棟係度

屌 落後緊先跑 屌你 好撚似幾年前成班大帝既皇馬

死球戰術

部ipad其實有咩睇

80m

So9 好躝啦
正傻西

馬迪醒目

Shaw肯爆入去 幾耐冇見

食屎so9

上連登

點解福頭可以正選！

乜撚叫腳面掃把腳

so蛇又扮淡定...

so9個樣勁唔志在
好似逼緊上面買人咁

依個post

全部人都有責任
學夜子咁講
1個球員廢係球員責任
11個球員廢係領隊責任
成個球會廢係管理層責任

玩緊大老二

福狗又思考人生

福狗死都唔俾Shaw

福係咪唔係撚識俾波

80m用腳先入到波

黑哨
馬迪走甩張紅牌之後即刻助攻

入波靠shaw bruno matic maguire
班黑奴不如死撚晒佢

比shaw 啦 屌你老母 福狗

福你做乜撚呀屌你老母

咁都唔比overlap

玩緊FM2020

傻福一係快d比
一係射啦
企定定做乜鳩

福狗屌

So蛇成個怕凍廢老樣咁

馬迪今日

啲球又唔俾梳 福狗

福狗成日拎住個波係度思考人生咁

西波到
靠個最老既馬迪carry

玩fm

matic有火

福又唔比shaw overlap

唔識放啲無態球員落sub, 絕對係蘇蛇問題, 正選無乜危機感

收返dean之後ddg即刻醒哂啦

根本就有位就要爆落去
福條撚樣次次都拖慢唔知做乜 盲既都知佢想做咩

早就要踢呢d死球攻勢啦
上任咗就黎兩年加埋見過唔多過5次

其實so9係腳痛唔企得耐定點
屌你老母整係識坐係到黑面
唔撚滿意就企落去提場屌下人啦你老母臭閪
贏輸都唔撚關你事咁
教唔撚掂就躝屍格路啦仆街

福9dllm

cls 福狗咁都唔俾又唔cup大位，做乜9

Loop 緊上季連勝精華

右手打緊飛機

睇咸片

-6足球

睇福狗仲慘過睇元老賽

shaw心諗 你唔比我唔哂力啦

trashford唔撚係比疊瓦係到做乜春

福其實有乜用

認真答你 重播
同埋比賽既數據

So9好撚似病君咁

福狗諗撚左十秒 傳後
屌你 仲廢撚過lin

own goal

收皮啦
唔買人唔撚使踢？下下賴乜撚

又fake唔到人唔知做乜

lin>>>>>>>福

扮淡定

講個笑話2億鎊後防垃圾到冇人有

我想cup出大位自己射 吹？

Ford lan la

仆街啦去 福狗

我諗佢係曲姐
學假波撚咁講姐佢

有人mark緊

垃圾普肯比快d 咪有囉
成日係後場妹妹妹

所以我好反感，西維爾場波，般狗屌冰

得罪講句 搵個雪糕筒mark福都得

話左路攻勢唔關Shaw事嗰啲出嚟講兩句

dllm 牙福禁區頂前面一對一都要妹到個個返位

So b會唔會係膝頭哥痛

應該係腳痛

Matic真係全隊最有級數個個
奈何佢依家年紀真係大 做唔到啲乜

要睇iPad返屋企睇啦 屌 場場坐係到碌木咁撚樣

垃圾球隊

漸凍症老人樣

Shaw次撚次overlap
福都係strong hold個波
痴撚線

班黑9 係咪智力障礙？

真，睇到ddg真係有唔同到
其他位死唔撚換，個個大帝咁

我就黎會叫佢做福狗

企出嚟都懶 on9 so9

馬 木都有少少嘢做到 福狗係0貢獻 馬畀佢嗰球又戇鳩鳩企越位位

腳痛就落台啦

福狗次次拎波就思考人生

全隊個身都重到好似滔滔咁

普巴做咩嚟

Hold完傳後先On9

但睇完都無反應有咩用

梳仲有威脅過福

岩岩黎嗰時好意氣風發架

可能學緊v92寫生

福狗條友去到禁區邊就淨係諗住自己射

寫信支持lingard左路正選

係唔識教

不如擺架輪騎係場邊

Trashford俾著以前費sir教，應該即刻俾人賣走

歷經三任教練 都係有同一個問題 根本就球隊上上下下都有問題 換教練 一季有成績後球會冇支援咪又係打回原形 就算請到哥迪奧拿 高普第一季有成績之後都係會仆街 冇分別

咁撚廢，打撚死佢都唔抵可憐

睇IPad 走啦
屌你個閪

屌你老母睇福狗睇撚到炆，上季復出以嚟冇腳好波

so9場場收人工睇波玩IPAD，爽撚到

普狗

屌佢踩撚住波停左4，5秒

令到D人剩係放大般奴失誤
幫般奴拿助攻咪比佢上到位
利申: 傳心C

福不如退休去教書

真
企佢前面阻住佢推大位就搞掂

冰普福躝啦屌

如果福狗喺香港踢街場 應該俾人屌到仆街

不如換lin入嚟 福仲閪

佢場場都係咁

韋大帝係咪未有班落？
簽佢返黎頂福算

搵霍金去教分分鐘都差唔多

呢隊比費SIR
有幾多個會留得低

so9 究竟要坐到幾時

好似真係未見過佢落去屌下班友仔

依家 普巴進攻又發揮唔到 防守企位又差 係咁犯規 係咪真係要2個人抖住佢先識踢

球王肯定有得踢足，慈善家有特權

開始覺得摩狗係無辜

佢個樣擺到明係唔撚鋸
但都係繼續坐
係咪比AA膠痴撚實左個屎忽

福狗換VDB, 入黎走位, 拉空, 做one two
俾馬, 木主攻可能仲好

次次進攻都係俾佢阻撚住

唯一有戰術個個係摩狗
依家熱狗都係同一套戰術
但人地係kane 我地係LKK

認真蘇蛇70分鐘前肯換走福狗
反少一日

福控住個波
shaw爆落底

福回翻後

還我費sir

Jesse, one more time and you’re fucking off

普狗躝啦

垃圾福

屌，出荷蘭仔好過

咁撚樣半場都唔駛輸

垃圾福底又唔識落 overlap又唔識 位又唔識走
正係企定定係到call波跟住回後 有乜撚野用

換走閪冰、閪福同閪巴啦屌

好心就雪鳩福啦
復賽後冇場好波

屌英超啲球證都柒
啱啱拖左成30秒都唔補上補

入波嗰球就係shaw唔柒理福狗先有威脅

ddg嚇到又識救12m又識打手搥又識屌後防
福馬兩個冇人威脅就踢到一pat屎
福仲好意思話因為慈善影響心情
咁你就乜撚踢抖下啦

應該得木同馬迪

福狗去派飯啦屌

一單還一單, 摩佬絕對唔係無辜

呢隊柒頭死撚晒佢啦

最大問題係管理層
但蘇狗場場睇iPad真係冇責任咩

佢不嬲都係群星伴月型

佢係咪世界級已經變左都市傳說

我覺得sob真係無戰術又無熱情
完全比對面屌打咁...

冰冇哂信心 下下清出界 普巴又慢又妹 拖撚慢哂 福企住踢波唔知做乜撚

福真係最撚廢

福狗so9快撚啲lan

掉撚哂成個更衣室d boot 去佢塊面到

屌你老母福狗
禁區邊攞波都踩停
明知12碼聯就推入禁區先思考人生啦

2-0. Alvaro Fernandez Carreras with a goal on his u18s debut

u18速報 蝗左閘debut入波

有冇人懷念椰子了

換vdb啦

人地領隊睇住場波
so 9就睇住部pad
近視就配眼鏡啦

刷存在感

慈善球皇
唔雪得

冇魔性

有福一日 左路0攻勢

屌 射門次數少人哋幾球

我地個部就無咩睇

鍠有同Microsoft合作有好多即時既數據同分析資料睇

好似有埋球員步幅睇

可能個ipad係同木狗玩緊facetime

呢兩場明顯專登企前左，單防中，佢前半格，但matic mctom, bruno 呢埋廢柴又唔識踢

又要J未來呀

雪鳩福可以出邊個占又唔夠班 Sancho又買唔到

等下世

sob係咪同woodward鬥緊氣
完全係罷工狀態

Sob到底諗緊乜 其實hold波個陣 無人肯現位拎波點傳。。

ole場場坐係到有咩意思

so9同我玩fm一樣乜鳩都畀曬助敎做
自己淨係負責換人

呢隊垃圾波俾條1億中場真係累撚死。年年買新中場拍佢...條友都係咁垃圾

補嚟做乜鳩
早少少返入去下半場早啲開好過

屌你老味咪撚非黑即白喇
管理層同蘇狗都唔撚掂架喇 一齊躝

占都肯跑下

買對面個教練啦 打傳控

佢係咪坐埋一邊我覺得又無所謂，但事實隊波踢出嚟真係廢

換走福已經冇可能
仲要70分鐘就換

想知見到一隊咁廢有冇後悔

買咩人都無用
踢成點福狗都有正選

雪佢即係同全英國嘅細路為敵

開心既係大家終於認清福有幾垃圾

支持連加特打左路

唔夠班就係唔夠班教架啦
搵名宿教都幫唔到手

成隊波完全做唔到推進
唯一一次就係SHAW個下
剩係識企定定係度
所以今年買唔撚到翼都係咁先

原地hold波 等等等 慢到

佢都大撚把
只不過而家呢隊閪波 炒唔炒佢 其實都係冇分別

以前費格將遜一個人可以做曬成個球會上上下下嘅管理
佢走左根本成隊波散曬
上層就當生意咁做
下層做又36唔做又36

成隊波根本冇得救
球員垃圾
領隊無能
管理層管理失當

睇盤口

就係條撚樣買普巴返嚟

堅尼如果仲喺度 會唔會係更衣室打鳩福狗

頭先有拍手架人哋

打唔到組織 落底刷角都唔做下

老老實實占打左邊未必廢得過而家嘅福狗

淨係負責換人都唔合格啦

個踢法十足十摩三季初

就算唔夠班都足以屌打而家嘅福

占係好在有自知之明唔會佔中唔會妹波 但咪又係成日斷

占決定錯都好過福輕機

福打左翼仲衰過67臣

最撚廢係普巴
都可以屌其他兩個

比上場踢得好少少
不過都係垃圾

算啦，佢本身都未夠料教英超，佢嗰cv真係麻麻

咩即，咁大家返工都實有玩過電話，上過網架啦

左占好過呢期嘅福啦 起碼唔會hold波後傳 爆落底傳中做唔到機會都有角球。

30min一睇數據 對面5射對我地1射

占打左起碼出到波 推進到
好過福狗係度企企企

成個上半場鳩流流，寧願輸咗佢。

雖然下半場應該都頂唔到

一啲火都冇
唔好話提場 成隊好似連嘢都唔想講

教屎教屁咩 佢個博士都唔係讀翻嚟

咁我寧願出占爆鳩對面出波
好過福狗起度扭又扭唔到咁又唔走位

對家d死球野野都拖成30幾秒
補5分鐘都唔夠啦

慈善球王想點啦
空哂都唔交

求其一個後備都好過福狗

屌你老母死福狗，真係睇到人好撚嬲

認左好耐啦
d人話有shaw復出幫佢拉空好d
無腦就無腦
無得救

有兩下
一下Bruno向前等人走位佢係人面前渡步, 有下Bruno叫佢走入去佢叫返Bruno俾波佢

you motherfucker...

SO9都知西波
索性帶埋ipad坐低睇netflix

中場防守好差 下下比人一下湯穿 一係就一扭就過 之後就直接面對條防線 又勁容易比人起腳

而家蘇B咪就係做又36 唔做又36咁
好似啲人返新公司咁 差差好有願景 要點點點 點點點去做
之後發覺成間公司都係垃圾 橫掂都做唔到啲乜嘢 但又有人工袋 咁咪坐喺度

垃圾福狗

成隊都黑人
但就唔撚打逼搶 個個都懶過閪

馬迪打晒兩個中場位

好日都唔睇一次英超
一睇就睇咗呢場

條撚樣個款仲衰過moyes

ole躝啦

其實d球員點解咁憎做突破
明明肯突破下就有
好似shaw個下咁
但成班就行行企企就算

Offside個球都俾得差啦 要修正

買sancho真係啱 踢福狗落去後備

復賽後 我已經話佢踢養生波
但佢而家做完善事
係英國個邊光環有排燒

梁冠聰個廣告曼幾時先有返以前一半

今季我曼要還12碼俾大家

福狗快撚啲躝喇屌你老母

我都係咁嘅感覺 開始feel到嗰個loop又返嚟 12月會唔會係到史高斯 加利仔返嚟教波之後一齊降班

冇守 係到縮
你逼去前場咪遮到囉

唔好害人

成隊撚樣棟晒喺到踢閪咩

不能也非不為也

咪掛靴已經要幫曼做形象大使

睇撚到眼濕濕屌你老味

其實佢黎跟so9 覺得會害左佢

福：我好鐘意阿

U18 今年好勁

咪撚講
開短佢同普巴企得勁近 點拎波

Happy ending

每次睇now 見到梁冠聰個廣告
都眼濕濕 點解搞成咁

Now個曼聯廣告

曼聯同咸魚有乜分別

SANCHO見到咁仲會想黎？

下次唔好揀曼聯d波睇
下遊球隊都不如

唔反爵連喇？

中場仲係靠老去既馬迪帶個波上去
咁就死得啦

佢分分鐘係呢個po屌緊

出lin 救世啦dllm

今年買幻多過一隊

Now個曼聯廣告做乜鳩

左閘

普巴根本唔岩打中中
呢個位中下遊搵個hehe料掃下波都好過佢

左腳

開始又loop返去雲二同摩三 三任教練都係教教下出同一個問題 咁究竟隊波問題喺邊個到
講真班波啲人真係未廢到要打成咁

唔俾波我Ok
但唔好踩停個波唔知做乜
禁區邊都踩停？
你唔俾就推入禁區衝擊防線吖屌佢老母

完全唔知佢想點
我諗隊友都唔知佢想點

要小組冇小組
要遠射冇遠射
要落底無落底
要傳中冇傳中
要防守冇防守
要逼搶冇逼搶
要反擊又拖慢

我屌你老母咩

喜般

預輸波啦
般奴同化變般狗
依家得番綠木正常

其實福同馬可唔可以調轉位打
我打fifa都係咁樣順d

阿妹連駁腳都做唔到

所謂世界盃冠軍中場做過啲乜

而家係shaw打哂條左路

唔好推好過啦

好想知點解龍門一定要開短 成班蛋散真係當自己全盛時期巴塞？

上一隊

打攻中？

求其買隻鐘偉強番黎打右翼算啦

妹企死中場駁腳根本冇用 比d後上睇下啦

因為ddg開長會直接比人fifa式打反擊入波囉

應該打鳩白Lin先

辛組

喜般唔係lily

三中場一定要最前果個

Motivate唔到 教練都好大瑞任

有冇link

50歲李健和打翼都勁過福

過幾年嘅綠木隨時好似而家嘅福咁

艾華頓

打鳩埋蘇狗

完場等班迷妹話你知

依條撚樣到底清唔清楚自己最殺食嘅武器係乜
係用速度突破同走位阿屌你老母
場場係度call波扮派路

祖記個陣既普巴去左邊
好似成個人無晒靈魂咁

感覺班人都無乜爭勝心，贏輸無咩所謂咁

佢真係狀態差 定係點 依兩場都踢得好差

佢兩個可以間中換位踢
不過廢福個腦有事

鄭兆鈞啦

5:1完咗場了

想問下普巴點撚解下下要扭完三個先交？
唔可以直接分邊？

壞左嘅人

你死啦 呢度唔講得讀心架

木狗之錯

唔出福仲順 又唔迫波 又唔走空位 係死位call波 拎到波踩定等齊人 係對面d人
左馬仔 中木 右馬叔 啦

咁袁世傑啦

如果練得好開短唔係問題
不過平時教練有無教後面開短d企位呀
中場唔搵人去幫中堅做三角形
點build up呀

普巴work rate低到踢中中都可以冇影

今季英超clean sheet 10場都未必有

染頭髮染撚埋個腦

Ricky波都好過so9

屌你老母垃圾波
波衫錢都慳返唔撚買了

支那肺炎上腦

應該屌蘇狗
咁撚廢都仲出冰

你都on9 鄭兆鈞高幾班啦

出dean就有

散班算啦喺度獻世

中中先要work rate高？

賊船聯

唔撚好呀 場場5後衛

今場再輸木狗係咪要離開英國避難

係咪武肺未好返?

戰術大師

依加要佢做既野玩鳩佢
本身應該個防中分俾佢 佢帶生或者傳去前面
依加佢要落埋去 前面唔郁 隔離唔郁

打後備啦

唔係話中完會勁啲架咩

頭先冰狗冇屌返般狗
幾大量

成班球員都將啲野諗到好複雜 明明簡簡單單就已經有威脅

sancho 又正選

佢跑唔起

成隊波淨係驗肺炎唔驗腦

簽一仔算
勁撚過福狗 又可以打左閘

咁高人工 打得差又唔會賣走 我都鳩踢喇

打四個中場普巴偏左
佢技術一定好過福狗
唔駛佢防守應該ok

踢大腳咪俾人攻

打機屈吓小傑仔算

可以佢未中完
上左腦驗唔到

Last match

要買邊個幫佢

扮撚晒大衞施華嗰種wide playmaker踢法，收皮啦你，你條黑鬼得速度㗎咋你有撚視野咩

肯定快撚過成隊

Deal

依家咪變返復賽後踢法
進攻Matic拉落變3中堅
妹巴中間自己一個

地獄45分鐘

點解普巴要打後一格

成日要打中路

so9 last match 去多狗做執波仔睇sancho

人哋香港施蒙狔

個人意見啫
隊波實力係underdog 但場上懶懶閒當自己班霸
到認真起上嚟又各有各踢

計咗OG
龜都係冇波入

同埋啲傳波滴滴仔

但個個武肺完都升lv
點解得佢咁

C朗就算好鍾意扭波都唔會唔走位啦
福狗有冇學你偶像踢波架

Rickyball=西波

做Playmaker叫馬災做好撚過啦

唔明點解唔踢442菱形中場
般攻中
普巴左中vdb右中馬迪最後
左前馬右前綠木

般普夾唔到，失敗

Ricky是無辜的

犯錯又唔屌得

唔中可能仲衰

佢同般奴撞左位
但比我揀寧願般奴打後一格

笑死

又12m

又12碼

出lin vdb未

又嚟

....

兩場送三球

on9 又12m

白lin 去左邊？

12m

唉

還12碼呀

屌你老母一跌又吹

仲還緊

送撚完未

邊洗吹呀呢球

蘇狗諗到就唔係叫蘇狗啦

又12

白lin 唔見左人，勁到

cls掂都冇掂過

Dllm pogba

般普一人一球咁好笑

兩場俾人射四次pk，踢撚

人地醒撚到 入到去一掂就屌
般奴阿妹輪住上當

兩閘咁撚廢點打鑽石

其實係全隊想逼害so9

又輸一場

屌你鳩吹

蘇狗係咪坐緊喺部有mon嘅輪椅度

見到白lin咁前先好笑

On9到.......

咁都十二碼cls

卡神有冇領隊牌

一路拉。。。入禁區，正常要俾

霍金

又睇var屌你老母

上場ddg差啲救到球都唔駛做咁多球12m train佢呀

笑撚死
迫害SO9

插水呀
紅佢啦屌

屌你老母blm，racist

對面前場個個身形都咁細掂一掂成個反轉

好撚彩

好彩冇比

射到撲到為止

冇12碼

唔敢係公海講

試都未試就話唔得
咪好似而家咁

其實我覺得可以比

普般雙核做咗兩個12m

啱啦 插到咁都畀

影住so9 jm9

白禮頓2號好似幾好

球迷期待既般普組合

var

屌你老母垃圾球證

吹返插水呀柒頭

咁都比12碼就唔好踢波啦
打乒乓波算啦

紅尻對面啦dllm

插水狗 我屌你老母

嚇死

冇拉人

咁都有十二碼 我每次衝入禁區
攝入去跌落去啦

兩邊成日傳失波
一定比人打兩邊反擊啦

Varchester United

插水冇後果

比你老母

自己用手跟住跌低

事實係犯規，關我係咪柒頭撚事，屌你老母

普巴上身肥到同前兩季比差勁遠

唔補牌

插水狗 我屌你老母 仆街死啦

抵撚死插水狗

馬迪做埋佢嗰份喎
比個波佢都帶唔生/分唔到
又要買兩個防中襯住佢打？
咁我出vdb好過啦

拉人。。唔計

成個LKK 咁

咪就係你個柒頭插水都話犯規囉

細細粒以為插水球證就睇唔到

拉人都係禁區外 點比十二碼

點解雲比沙卡飛撚到前場 之後中堅又小咁個，要普巴走撚到後面黎守..

一定啦
講到而家無傳失波咁
下下隻閘overlap
福狗就回返後
俾人搶到打反擊都係一鳩樣

bulk緊

惡到

隔離紅旗啊

shaw踢到單機咁

般打左仲撚勁

有身體接觸可以唔比牌 有得嘈係有身體接觸下失平衡
平時比個啲係冇接觸下自己仆街 再屌冇12碼

2-1

福
燈到

有冇越先

福燈到入

出波

百屌福終於入波

綠木啲波明顯快好多

手腳0動作 冇撞都俾12碼 咁不如入禁區唔撚準接觸啦 你都on9既

隻福垃圾到今場

拉豬入波

續命

又越撚哂

福百屌成材

牙福

屌 又越位

offside

越

屌你老母傻人有傻福

On9

下半場咁醒神？

off wor

走到咁撚出

越啦屌

牙福越左2次

終於傳中

隻手拍下都犯規
去睇乒乓波啦

越位

又越

屌你睇Nowe delay到

咁都無咩

off

馬絲bb

有off

福狗根本唔識走位，好掛住小豆

兩場都係咁VAR

又offside 入波

女人

屌你老母 又逼害我

越哂啦

俾咁多錢都delay有冇打去屌下佢

越啦

差少少錢

越位福

依球走位有咩問題
為反而反？

一係唔走
一走位就越位

普巴好肥

無轉會，宜家幾歲

垃圾福死咗佢啦

sob係咪半場吊過嚟....

中間無人都企越位位

咁都屌？

女人旁證睇越位好準

走到越哂位叫走位

On9. R10

綠木出波勁過shaw

反曼賤畜好撚中意話VAR United

快過睇精華少少

換vdb啦，普巴件垃圾

福狗夢遊球場

普巴食屎啦 普通短傳都傳失

換走普巴啦

咁既狀態打正選害鳩左佢

蘇狗係咪玩緊暗黑兵法

妹 有價好賣

妹巴

屌換撚走普巴啦

廢咗全場 仲要越位先識入唔屌得？

拉輸碌柒走咁前趕住投胎？

普巴

淨講走位小豆咁top點比

呢球我覺得福問題大d

福狗 2-1

百屌。。。。。。。

福撚狗

福狗係呢啲質素

trashford

真入波

球王

百屌福

cls咁都畀福狗cup到

福差d玩出禍

福射唔入自殺啦

終於入波
呢球有質素

垃圾福又扮球王

今次係喇掛

福狗搞咁撚耐
屌你老母
仲以為唔入

福依下終於比佢成功左

入到波咪得

屌你老母仲話福勁 越到仆街 傻尻入波我切

咩事

屌你老味 下半場似樣好多

今次真了

反福失敗

痴撚線 成條線cut得咁靚都叫唔識走位

嘩

入波都要繼續屌

佢下下唔係自己衝埋去越位就係人地裝完佢幾秒先知
俾波佢又要送到落腳底，自己唔識去追波

今場好多波入

百屌終於成才

Rashy

仲cup 好彩入

都有d運

勁撚到

百屌

福狗

百屌成材

其實都差啲炒

咁撚樣都唔傳 屌佢老母獨撚度

上身？

7福走啦，換上場嘅lin都冇咁嬲

普巴未操起就唔好出住啦
好慢好鈍呀

屌你，扭咁撚多下

Goallll

依球唔入 比人屌死

So9睇左1粒鐘ipad

夠膽俾多球我

－6

呢個真

其實比好啲

一有位交，般奴d長波幾有威脅

Ford

cup咁多下唔入嘅話呢到實吊到仆街

輕鬆

白禮頓個傻9 後衛，福狗根本得一招cut in, 咁都守唔到

嗰球事實係走得OK, 爭少少姐

咁都俾傻福符碌入
明明就獨到仆街

岩岩左cup右cup果陣忍唔住大叫
射喇屌你老母
搞到比老母鬧

Cup多下做乜鳩

傻福cup到咁多下

真球皇

好彩

迷蘇了

屌牙Nowe delay幾多分鐘

痴撚線大位唔射cap多下

唔入比人屌到暴動都似

屌你老母

你都慢幾多 切得

繼續屌福狗plz

Bruno球risky pass 靚到

燈！打返我地一巴
好波！

入都係死好彩 散中人

cup咁L多下唔知jm9

下半場節奏快好多

-6射中人先入

柒福

幾撚驚福狗無左腳

仲要做埋慈善

佢唔入既話我真係要反佢

根本就唔使cup咁多下

Same

屌完下半場傳波爽返d

福仔入波都俾人屌

肯突破咪有囉傻福

點解般奴變撚左工兵
要成場跑

入都要屌啦 普巴 木仔一早空晒

半場收到風 辛祖done deal

講真入左都要吊

其實中人

個中堅第一下都唔知剷乜鳩，都唔洗fake 就跌

成隊波入完波由上到下都無黎神氣

切得 咪走數呀

其實都好危，差啲比人封到

對面今年要為護級努力

會員 Coutinho10 欠下J數一條

福狗係要俾呢d波佢先會肯爆

Now條友仲係咁吹奏

剩話福狗追波，好似連狗追波仔咁

個球證死撚開得唔得
成撚日阻住哂

反擊先識入波

好彩先入
啲決定差到

般呢場算係咁，左右邊都見到佢

獨到仆街 符碌省中人先入

福可唔可以好似今球咁
向前走多啲
唔好成日企到定一定

扣咁多吓先射....

C朗福又大摑haters們一巴

Cup返左腳射係咩事

好撚僧呢D扭扭，明明交出黎就搞店

綠馬空哂唔比 佢射好大機會比人擋到

明明依球走得勁靚
因為越左少少就叫唔識走

都係要多謝連登 百屌成金

「雪鳩福啦」
「百屌成才」

咁都唔傳 痴撚線

尾二嗰下係右腳已經射得 又轉去左腳

要普巴跑？

屌原來射中人
真-6

屌原來入左
我依下係講再入多球

係唔係我錯覺
怎解好似踢得順咗

屌你老母
我幫你鬧返佢了

普巴bulk撚到d動作鈍哂

中間有個空曬
又係靠般奴

檔撚到啦
咁入真心有啲運

拖咁耐都比佢射入
假波

對面條插水狗快啲死啦

俾福頭呢啲時間咁樣入都唔係一件好事
基本因素冇改善

根本-6入波 死福狗

希望呢球可以比佢拎返d信心

反福班柒頭

出vdb la diu

不過講真
下場真係好似好咗少少

雖然入波~
其實傳返比馬仔先最合理

屌你又插，死白狗

死福狗唔好以為入波就唔撚屌你，繼續屌到你仆街

咁都逼唔甩

龜隊差啲又出事

真，入波都左扭右扭，屌

麥狗對住啲矮仔真係淆淆地咁

唔洗做咩

有冇人覺得全部人都好似跑唔郁咁

Now長期認錯人

又跌

對面壓前左，多左空位

成場波節奏快好多啦

屌 會唔會太易跌

其實已經俾對面封到

個7號咁擺明搏 仲要兩次 今年唔係改咗例咁要foul食牌咩

我知喇, 收咗order上半場打假波

綠木一扭就射啦
扭咁多下射中人好彩彈入

普巴真係雞肋黎攻又唔得守又求撚其

扭埋龍先入呀笨

咁般奴又唔跑得？

咁都有得屌？

普巴傳球成功有無50%?

不嬲我地好興踢得好閪
但係又回魂永續無限loop

唔俾牌咪繼續搏囉

插水無牌？

要群星拱照 好似係

又插水摸一摸就跌想點L樣

賽後可以補罰停賽

無乜問題喎
柒左好多場了

踢攻中要落番黎做防守仲多過中中？
咩玩法？

Pogba好慢
零狀態

仲諗住今場馬仔大爆發

性感後防

頭先起後防幾球醫院波驚爭啲輸

原來係賽後先罰

我屌又中

嘩屌

中內柱唔入

pogba張黃牌冇收返？

中4次柱 運氣聯

球皇有發動條件

屌你個冰人走走下去撚左邊呀？

簡單啲講咪姐係淨係識踢蛆 屈下啲垃圾隊

又柱

又中柱
快d入多球啦

又比條柱救左一命

仲唔換走普巴

抵撚死中柱彈出

啲防守真係好到....

對面又中柱

咁都無事

普巴眼神防守

咁都唔洗豬

咁又冇彈入去

福馬喺左邊都係內切

有運

死好命

中柱

佢有屌後防都比得差

四球中門框

門柱救左so狗幾多次

痴撚線 唔踢啦 咁撚樣都唔入

3次了

收普巴加強個中場啦

對面真係慘 又中柱 3次

慘

四次喇

白禮頓輸運輸到

迷普去晒邊？

平安鐘

換fred啦

前場都唔走去迫，企咁前做乜？

派路係咪夠中場喇

收普巴出vdb
收冰人出b仔

有

染頭髮

係4次 -6到

換人啦 屌你老母蘇狗

根本前面嗰3隻跑狗要有空間俾佢哋跑先識踢

白禮頓痛失三分（暫時）

成隊勁佢咪勁
之前蘇狗2次連勝都係成隊勁佢先勁

左邊防守錯曬

對面中柱中到灰左

咁撚有運

猜乜撚呀係後場

反福黨仲有咩講

馬災

其實好多個都係 唔識踢逆境

中內柱都可以彈返出黎無運到

馬仔搞乜呀
呢球好撚差

痛失兩分

最強戰術：-6足球

馬災仲廢撚過我

好想快啲對利車鏝
呢個防線

白LIN 咁撚樣都可以場場正選

梳又單機

白禮頓痛失3分

福係咪唔妥梳呀到底

咁都比唔到
班大帝終於肯走入禁區

有裸照啦

福擺明又係心情波

出vdb 未呀？

又災難級

換撚走普巴啦咁既workrate打中場笑撚死

點解右邊成日空晒

下輪對熱可以拜定兒子先

領先緊唔使旨意換人啦

㩒爆平安鐘喇蘇狗

1001我嘅

已經65分鐘
應該到80分鐘先換

換人未呀so9

差唔多

因為兩邊翼回防慢

哦

1001

落後都唔換架啦

Thx

又嚟90+2” 先換第一個